[Yahoo投票激戰] 支持或不支持不合作運動

唔好俾藍絲打飛機, 全部入黎同我投票, 快!!!

推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

推呀

之前警察果個先經典，但佢地又話做假

佢地當民意係假架喇, 佢地睇下班警察去到方俾人小到邊, 呢d就真民意

去到8月5, 幫手投爆佢

有幾個post, 見到既幫手投, cup緊

推, 見到幫手投

Push

對面就快反cup啦

唔夠人呀

幫手投